[緊急] 火炭需要大量義載

啱啱一個鐘前
港鐵趕晒所有人喺火炭站落車
依家仲有好多人冇車返屋企
有冇巴打可以義載佢地返去

推

推上

義載左義士先啦

你咁呼籲就大獲 大把狗車直送狗屋

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!

6461 6642
6461 6642
6461 6642

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

全部普通返屋企既市民

義士優先 你做過d乜？ 我都唔想割 咪咁自私

冇俾狗咬就慢慢揾車啦
來緊其他區將會相當凶險

咁使撚義載

嗰d 係普通市民，暫未有太大需要義載

利申: 啱啱係火炭

咁當我無講過 對唔住
我都對唔住係火炭既你地

唔識自己搵路返屋企咩
咁都要義載

黨鐵趕人落車緊要要黨鐵負責

普通市民慢慢搵路喇

大部份都普通人
黨鐵自己解決啦

巴士
OK?

交通都塞鳩哂啦

行下路喇，記住今晚嘅事，留住團火！日日晚晚區區見！

行都行到去啦 屌, 再唔係就共享單車啦

話撚左依城市唔好好珍惜共享單車 係 on9 架啦

其實火炭本身無咁多巴士......
係火炭嘅各位可以試下行去工業區睇下有冇巴士搭
果度有巴士總站

叫黨鐵出接駁巴士啦

Agger

唔好咁講, 可以提供下交通info.

火炭站有車去大圍 馬鞍山 大埔
火炭邨有車出九龍
行入啲山尾街有小巴入荃灣

行去大圍美林美田算啦，1粒鐘左右
過去慢慢等

果啲普通人關我地撚事

唔知有無798

有錢CALL的士UBER啦

識唔撚識分輕重

p

岩丫

Exactly呢班人大把藍絲 反咬你一口

樓主弱智

推 車上唔好亂講野

唔好上錯偽冒家長車

SC4569
VC5462
UY9264
SD6472
UR3726
UA3526
UL5174
UY9264
VT9171
SK7925
UM6352
UM6475
UL5172
SN4592
PE4325
UL6473
UL9426
SU3079
UY2745
rm3295
nh3794
rv1410
uf7356
pd7463
AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS 566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299黑色五人
FA7762銀色五人
FY 36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129黑色Benz
HR3858銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117白色五人
KB5374
KC5274白色五人
KK8769 黑色Benz
KL 919紫色七人
KX 741黑色Benz
LH4918白色五人
LL 216黑色五人
LV1983電單車
LZ1682
MB 741電單車
MH5576白色五人
MT1935綠色五人
MV8171白色五人
ND 170白色五人BMW
NJ3695
NL1123黑色七人
NS2956
PB5764
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036灰色七人
PL2916黑色七人
PT4540黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 Nisan 七人車
RD5374
RF4962
RF5274白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU 877
RY2086白色七人
RY9938白色七人
SB 251白色五人
SB1612白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SJ2457
SJ8136灰色五人
SK 349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430白色五人
SR5974
SS 597白色
SV1109灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874黑色五人
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TG5429
TU4941
TU5586
TX4632灰色五人
TZ7209黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325黑色Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643白色Van
UH9004
UH9415白色Van
UK5467
UK5672
UL5172 KIA grey
UL5174
UL6395白色五人
UL6473 灰色Van
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda silver grey
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076白色van
UN6925白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色Kia
UR7951黑色五人
UR8263
US2957
US4801白色Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6754
UW9547
UX 415灰色
UX2764
UX5246
UX7452灰色
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD8943白色七人
VG5142 黑色七人honda
VH9738白色五人
VJ2665紅色Audi
VK4012
VK4393
VM 597 深灰五人
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU 360
VU1619
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ 981灰色七人
VZ1136 Toyota
WF3472
SU 7465
SV 214
UL 6947

大學站應該有好多人等車

屌你老母啦

咁你真心on9,點都俾有gear既走先啦on9

分清優先次序ok?
黨鐵自己處理 點解要我地幫佢處理

推呀

你訓撚醒未...

撚有巴士咩

老老實實 今時今日走果陣仲會帶gear既先係on9

仲要唔要幫手車

推 小心假家長 上tg check number先好上

義士先！！

Push

窮到無錢食飯次次掉?

你可以唔掉 未來10年唔駛錢食飯

樓主戇鳩
義載唔係俾你咁用